你睇完依條片 你仲可以忍得住唔入元朗？

【無警時分】血濺元朗●難眠一夜

就算幾兇險都好 我都會去 我接受唔到一班記者俾人打 一個大肚婆俾人打